有無巴絲鍾意睇Primitive Technology？

有,睇左咁耐先知有字幕

我會關字幕
一路睇到最尾知佢整乜仲過癮

anyway係公司睇驚俾人當gay佬

唔使字幕都明啦

有時心情唔好，睇完會好舒暢

未睇到依個post前 咁岩係YouTube 見到 睇左兩三個鐘

真人Minecraft

正就正在佢冇bgm,聽到大自然既聲同做野既聲好正
仲有一個日本channel整miniature又係冇bgm好治癒

推多D人睇

洗鬼字幕

佢d片冇講野,估唔到佢會整字幕做解說姐

有睇，不過係開2倍速睇

多謝分享
禁入你YouTube link諗住睇2眼點知睇哂15分鐘

BTW 見到呢個澳洲YouTuber有血有汗花咁多心機去做呢件事
再望下香港/有d YouTuber 9up2句試下食拍下風景就扔d片上去呃view, 真係

搵到篇介紹

這個澳洲人的原始生存視頻，可能會讓你看上癮
王珊珊2016 年 8 月 12 日
76
他是眾多原始技能愛好者中的一員。
在這個時代，有時候你真的無法預測自己會愛上什麼視頻——直到它傳播到你面前。

一個叫做《Primitive Technology》的視頻欄目在 YouTube 上收穫了 250 萬人的訂閱。從去年 7 月到現在，一共有 19 支短片，每支都有超過 500 萬至 1000 萬人觀看。

視頻內容就如同片名所示，展現了一個赤裸上身的男人，在叢林裡不借助任何現代技術，像石器時代的人類一樣，鑽木取火、用泥土造房子、用樹皮纖維織布… …

例如最近一支發表於 7 月底的視頻，內容是製作一個“鼓風機”。他發明了一個單手操作就能產生氣流的鼓風機。他先用樹皮和樹棍做成一個風扇，再用泥土做成一個葫蘆瓢狀的鼓風機，把它們連接到一起。然後他做了一把弓，用它來實現單手轉動風扇的作用。接著他又建造出一個小熔爐，在裡面放了一些炭火（在之前的視頻中，他示範過如何用木頭來做炭）。最後你發現——他最終的目的是要煉鐵。

1/9
實際上他全程都沒有說話。但是他開了自己的一個博客網站，在上面詳細寫了“技術指南”。上面圖片中的註釋文字，就是 B 站用戶@昨夢電羊 根據網站介紹配上的。這裡是觀看地址。

《Primitive Technology》和美國探索頻道著名的《荒野求生》真人秀節目可以歸為“同類”。但是《荒野求生》是設計好的綜藝，“什麼都敢吃的男人”貝爾像導遊一樣帶領觀眾認識大自然。而《Primitive Technology》則更像是一出魔性的原始技術實驗。網友們也把這個視頻叫做“Minecraft 真人版”。

男主之所以走紅一方面是因為他是技術達人，另一方面是因為他神秘到勾起人們的好奇心。人們紛紛在猜測這位“裸上身的、不說話的澳洲男人”是誰——他至今沒有告訴大家他的姓名和真實身份。

但他在 YouTube 簡介裡放了一段簡單的 Q&A（問和答），內容如下：

Q：你這是在哪？

A：這是在澳大利亞昆士蘭最北端。

Q：你住在野外嗎？

A：我不住在野外，只是去叢林裡做這些活動。當然我經常在這裡露營。

Q：你怎麼學會這些技能？

A：在書本和互聯網上研究，再加上自己試錯。我不是土著，也沒有過軍隊訓練。

Q：澳大利亞有危險的動物嗎？

A：我這片兒真正危險的動物是蛇。到處走以及從地上拿東西的時候必須小心。

Q：你建的泥巴小屋，怎麼樣不讓雨水把泥巴牆沖走？

A：屋頂。

Q：視頻裡你為什麼不說話？

A：當我自己看教學類視頻的時候，我會快速跳過講解的部分，只看實踐部分。所以我在視頻裡去掉講話環節，只展示。

實際上這位“網紅”只是“原始生存”愛好者中的一位，他的確從很多“前輩”處學到過知識。

美國有一個成立於 1989 年的民間“原始技術協會”。最早的成員來自北卡羅萊納州加斯托尼亞市 Schiele 自然歷史博物館的“美國土著研究項目”。幾十年來，老師、學生、愛好者們加入這個組織，討論並實踐古老的技術。他們還於 2000 年前後出了兩本書《原始技術 1 和 2》，詳細介紹有關原始衣食住行的一切。

“古老的技能是人類共同的遺產。這種牽絆讓我們離史前文明更近，同時也使我們作為人類更加聯繫在一起。”協會成員 Steve Watts 這麼說。

還有其他普通人利用假期進入原始社會。加州的一些愛好者建立起了 Primitiveways 網站，除了知識普及，他們今年還在美國不同城市進行 Primitive Weekend （原始週末）活動，邀請同好者們一起體驗。

由零開始的異世界生活

又白又大隻又man
好想同佢係野外做愛

一年前已經睇緊 好撚正

打徒手起屋痴線佬可能會吸引更多人入黎

係泥屋入面做愛

新片 越黎越大隻